從南京事件睇穿女權主義既腐敗

事實係中國派出慰安婦強姦日本皇軍士兵至馬上風，卻被女權主義者扭曲史實